
                      Probablemente de las peores películas de animación que he visto. La historia es simplona e inconexa. Los personajes son planos. Prácticamente todas las transiciones son fundidos en negro. Pero lo peor de todo es que te aburres después de los primeros cinco minutos.
        
            